新年都要返工嘅先係成功人士

醫護
紀律部隊
補習天王
酒樓經理
酒店經理
賭徒

M記

食菜先會健康成功

年初一好悶，係屋企坐

銀行，跟美股

唔係從事以上行業 但今日都要返工
咁算唔算成功人士